21世纪初，“大脑之门”(BrainGate)问世了，这是一种实验设备，它使用一组电极，从本质上将大脑移动肢体的欲望转化为一种设备，该设备仍在研究中。 伊隆·马斯克离把电脑连接到大脑又近了一步丽贝卡·海尔威尔，2020年8月28日 
 在这段4分钟的视频中，许多工作室的领导都在谈论着游戏的开发过程。 新的《龙腾世纪》仍然存在，没有发布日期，2020年8月27日 
 获奖者跨越了一系列的主题和专业领域，从旅游到LGBT权利。 天空新闻、赫斯特英国和RT是数字媒体奖欧洲获奖者 
 考虑到在多元测试中可以修改的元素的数量之多，使用一种能够使调整登陆页面和内容的整个过程尽可能简单的工具是很重要的。 A/B和多元测试如何能迅速提升你的社交媒体转换|Peter Jobes | 2020年7月3日|搜索引擎观察 
 运动员使用跑步机或固定自行车，将传感器阵列与笔记本电脑或智能手机相结合。 环法自行车赛将在本周末开始虚拟化 
 然而，我们却一直沉迷于越来越多的犹太约会应用、网站和Facebook群组——为什么? 我在犹太Tinder上的一周|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 在任何情况下，从所有精彩的卷中挑选出一个可管理的阵列，每年都变得越来越困难。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 今天，共和党人可以召集一系列少数族裔参议员、州长和国会议员。 共和党彩虹联盟是真实的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 上面的图像是用更长的波长光，使用阿塔卡马大型毫米/亚毫米阵列(ALMA)构建的。 有史以来最令人惊叹的行星诞生|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 正如Dish最近指出的那样，乡村音乐曾经以各种复杂而多样的政治观点而自豪。 这位乡村歌手是新的温迪·戴维斯吗? Matt Lewis 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 这时，整个省几乎陷入了敌对状态，一方反对另一方。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 批判的道德家在整个社会——包括文明的和野蛮的——的可怕的集合面前停下脚步。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我本打算在奥克兰见你然后直接带你去卢马丽塔，那里的一切都准备好了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 然而，布鲁斯坚决拒绝打乱他的队形，但最后还是屈服于他的纠缠。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 苏格兰人的阵容给英格兰老兵留下的印象似乎比英格兰国王更深。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison